咩叫「不要太傷心『過麼』」？

前排咁多人鬧陳詠謙
但係除左佢筆下歌詞 我都諗起supper moment填詞 一句好hit但係唔知講咩嘅歌詞

「你要習慣沒有依慰的肩膀 不要太傷心過麼」
乜有「依慰」呢個詞？
依靠、依偎、依傍我都聽過
「依慰」即係咩 依靠聊以自慰？

下一句仲離譜
「不要太傷心過麼」都填得出
「不要太傷心」我知咩意思
「不要太傷心『過』」係點解我已經講唔出
「不要太傷心『過麼』」完全係不知所云

不過小伙子 無盡 幸福之歌填得幾好

依慰應該係寫做依偎，錯字黎姐
supper啲歌詞有唔少沙石係事實，不過畢竟佢地唔係專業填詞人，band仔自己填嘅詞黎講整體算好唔錯㗎喇

Supper啲詞不要深究 好多都唔掂
但band歌詞要求冇咁高

如果假人,自己肯做飯呢啲係supper moment唔會有咁大反應
因為無人會expect一隊band啲字會填得好好
但陳詠謙係一個填詞人